話說有冇手足幫到手？

學校就嚟陸運會，成間學校平衡時空咁。
我哋from又要啦啦隊比賽要叫一段長口號
我想用呢段長口號泥做下宣傳，放啲暗喻喺入面(太直接學校唔批)
我想用藏頭詩之類嘅嘢
我諗左一句，之後乜都諗唔到，有冇手足可以幫下手

_ _班係_ _（學校名)之光
_ _ _ _ _ _ _ _復

手冇手足可以幫手接落去

自推一下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

整一個黃色紙板 手掌外形寫加油
有冇得諗